# Desafío 3: Servidor con Express

1. Realizar un proyecto de servidor basado en node.js que utilice el módulo express e implemente los siguientes endpoints en el puerto 8080:

- Ruta get '/productos' que devuelva un array con todos los productos disponibles en el servidor
- Ruta get '/productoRandom' que devuelva un producto elegido al azar entre todos los productos disponibles

2. Incluir un archivo de texto 'productos.txt' y utilizar la clase Contenedor del desafío anterior para acceder a los datos persistidos del servidor.

Antes de iniciar el servidor, colocar en el archivo 'productos.txt' tres productos como en el ejemplo del desafío anterior.

Ejemplo:
Contenido de "productos.txt" con 3 productos almacenados

```json
[
  {
    "title": "Escuadra",
    "price": 123.45,
    "thumbnail": "https://cdn3.iconfinder.com/data/icons/education-209/64/ruler-triangle-stationary-school-256.png",
    "id": 1
  },
  {
    "title": "Calculadora",
    "price": 234.56,
    "thumbnail": "https://cdn3.iconfinder.com/data/icons/education-209/64/calculator-math-tool-school-256.png",
    "id": 2
  },
  {
    "title": "Globo Terráqueo",
    "price": 345.67,
    "thumbnail": "https://cdn3.iconfinder.com/data/icons/education-209/64/globe-earth-geograhy-planet-school-256.png",
    "id": 3
  }
]
```
